\begin{figure}[!h]
	\hspace*{-2cm}
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			xmin=0, xmax=20,
			ymin=-25, ymax=25,
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	ylabel = $X$]
			\addplot [color=black,line width=1]
			table[x=t, y=x] {data/II/attractor.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$X$ selon $t$}
		\label{fig:refx}
	\end{subfigure}
	\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			xmin=0, xmax=20,
			ymin=-25,
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	ylabel = $Y$]
			\addplot [color=black,line width=1]
			table[x=t, y=y] {data/II/attractor.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$Y$ selon $t$}
		\label{fig:refy}
	\end{subfigure}\\
	\centering
	\begin{subfigure}{.95\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			xmin=0, xmax=20,
			width=12cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	ylabel = $Z$]
			\addplot [color=black,line width=1]
			table[x=t, y=z] {data/II/attractor.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$Z$ selon $t$}
		\label{fig:refz}
	\end{subfigure}
	\caption[Évolution des coordonnées du système au cours du temps]{Évolution des coordonnées du système au cours du temps. La condition initiale choisie est $\begin{bmatrix}0 & 1 & 0\end{bmatrix}$ et les courbes ont été obtenues en utilisant la méthode Runge-Kutta 4.}
\end{figure}